由daddy變摩狗

帶衰左一季，即刻變地底泥

+2gc 球迷唔洗你教 帶你拎過冠軍又點 摩狗就係摩狗

由朗尼變月巴

皇者六曼弟 球迷唔洗你教 幫你拎過冠軍又點 月巴就係月巴

摩連奴賣走左軌幾多人

依加到獌由摩狗變daddy🤔

冇野係永遠 迷雲係一世

拿，講還講，我地好尊重隊長的

獌狗教人做球迷好撚嘔心

破埋卜比sir紀錄
曼聯史上最多入波球員
死肥西 月巴 去踢中超啦

唯有雲加屹立不倒

認舊地底泥做老豆

我以前是冠轟怎會慣十六弟見人

Conte: "My players came to play football. For 25 minutes it was impossible for Hazard to play football." #CFC

大三巴 得一巴係曼迷真心支持

Wrong post

你肯定？

Blues supporters were unhappy with the Portuguese's reaction to a decision and sung "fuck off Mourinho".
from Mirror
話朗尼廢都唔會fuck off啦

反朗=假曼

你地教人唱先既,好鬼衰架真係

你咁快放條片出黎地點應丫

呢個真

如果朗尼轉投死敵
仲成日係傳媒前講說話比曼聯聽
我諗朗尼唔單至會比球迷叫fuck off
死亡恐嚇都有機

其實我係想知佢做左咩
無留意車，講下講下離左題

原來車曼係死敵，作為曼真係唔覺

摩連奴俾人炒喎

“F*** off, Mourinho” chant #cfc fans after Mourinho wanted Hazard booked for diving. Mourinho holds up 3 fingers (for titles he won here).

由摩狗變daddy

雲加又然

其實邊隊係車死敵？

炒人兩次仲要鬧人猶大

車曼原來真係勝利者聯盟
咁開心不如打和算啦 唔好傷和氣

袋底泥

N年前傳肥朗轉會車路士，半夜成班獌迷圍肥朗屋企喇。

屌喇星 冇摩連佬點有第一個英超 屌晒你班仆街仔

一個扭計轉會, 一個俾人炒

肥賓果年拎歐霸＋爬番上第三都俾班人屌到隻狗咁

教到排十五 成隊波無起色
佢無責任?

ching你活係平行時空？

最尾幾場 主場有球迷講Thank You Rafa喎
唔好吹得就吹啦

吓你真係有睇

摩狗淨係拆骨呢單都夠死
馬達 迪布尼